（突發）孔聖堂率先係教育界製造白色恐怖，以言入罪！(2)

人地做到副校都出聲，無理由唔撐手足啊？同我推啊仆街！
孔聖堂中學
Confucius Hall Secondary School
地址： 香港加路連山道77號。學校地圖 ⛳
電話： 25763415 傳真：25776701
電郵： enquiry@chss.edu.hk
網址：

校長：楊永漢博士
校監／校管會主席：郭少棠教授

千祈唔好打電話！唔好send email問！
唔好推到佢地校董會出嚟道歉呀！！！！！！

嗰post已推到1001，呢個post再嚟！
孔聖堂咪以為del post可以了事，可恥！

新post 大家繼續入去推爆佢！

推

係呢隻現職狗篤灰
[/quote]原來督灰嗰個係狗嚟
煲大佢煲大佢煲大佢[/quote]

原來7月17 已經預示到721發生

屌佢老母班賤種狗
煲大！

班狗根本一早計劃好721

推

新post 大家繼續入去推爆佢！

敬啟者：
查詢打壓教師言論自由事宜
有鑒 早前貴校於社交媒體發佈文章，指署理副校長何柏欣老師因facebook言論受到停職處分。然而，何老師使用私人帳戶發表個人言論，屬《基本法》保障的言論自由。
加上本人查看其內容並無不妥，作為一校之副長，呼籲市民在艱難時刻齊心抗疫。當然，不同人對事情有不同見解，有心人若要雞蛋裏挑骨頭屬無可奈何。
但若 貴校偏聽一面之詞，而將一個教師停職處分，不但打擊嚴重教育工作者的權益和士氣，更會引起同界疑慮，質疑教育界未審先判，有無故造文字獄以及白色恐怖之嫌。

我亦十分疑慮 貴校能否秉持開放自由的教學態度，日後學生若在校園接受言論和思想篩查，將極大損害他們的思維發展。
近來警方多次失當發言，包括在別人忌日高呼開香檳等， 貴校未有教育學生引以為戒，反而篩查教師在個人社交帳號上的言論。
秉承 貴校校訓，須知禮義廉恥，望校方停止對教師的打壓，因貴校舉動已受到公眾廣泛關注，我定必密切關注後續發展。
特此來函，望 貴校能取消對何老師的停職處分、尊重教師的言論自由以及清晰公佈不會對其秋後算賬。

鈞安
普通市民
（你的名字）
日期

[url]http://enquiry@chss.edu.hk[/url]一人一email炸過去！！
多謝巴打，我改咗少少

推 推呀

推上去

已SEND

大家一齊!!!

一個考試精同你講-報復支那孔聖堂中學的方法-千祈唔好用！

up

唔可以俾佢地開先例

自推10連

9呀唔好開先例

8 手足唔係condom

我要呢個post上去呀 7

推呀6

pish 一人一email

打狗救人

pish

Push

推呀 人呢

推！

Thx and sent

呢度！

嚟啦！唔好俾佢開先河呀

篤灰果個唔係藍絲
直頭係黑狗黎

佢係點知何老師D野...

黑警死全家

Send email 未？

我希望大家搞清楚個嚴重性

直接打
黑警死全家
然後停職
係
打壓言論自由

但呢單嘢
只係玩藏頭詩
都被篤灰被停職
係
文字獄

send email未

push

推唔郁

何副校長 我地支持你

一間學校無恥到delpost重來 真係肉酸

唔係第一個啦

《香港孔聖堂中學舊生聯署信》
譴責校方自我審查打壓言論自由
舊生見此即刻聯署

《香港孔聖堂中學舊生聯署信》
譴責校方自我審查打壓言論自由

簽！簽呀！

香港孔聖堂中學 郭少棠校監/楊永漢校長道鑒：

我們為孔聖堂中學一眾舊生，有鑒近日母校發佈聲明稱有關何栢欣老師於私人社交媒體發佈貼文引致被停職待查一事，香港已正值多事之秋，此事已引起公眾關注以及引起爭議，故特此致函要求母校停止自我審查。

我校創校於民國初年，當時香港政局動蕩不安，為弘揚儒學，為社會栽培棟樑之才，推動平等法律以及正面風氣。因此，當時曾富先生和簡孔昭先生創下孔聖堂。八十多年來抱著有教無類精神，一直為社會不遺餘力，興學育才。

對於何栢欣副校長被停職待查，我等深表遺憾。因此事實屬個人於社交媒體之私人言論，突然被公開披露更被大造文章，引起社會對我校爭議。
此事無疑為有心之人對我校事務之惡意中傷，閣下應克盡職守，擁護學術自由並捍衛言論自由之精神捍衛我校。若我校執意反其道而行之，執意對何副校長進行停職審查等處分。實招人話柄，坐實自我政治審查及以言入罪之嫌，成為學界一大笑話。

於我等看來，莫論政治立場。學校乃學子承教之地，不容政治此等大染缸染污，請閣下秉持學者應有風骨，保護我校師生表達意見之自由。
「孝、悌、忠、信、禮、義、廉、恥」八德為我校校訓，還望閣下莫望先人創校初心，萬不可讓事情再度發酵，讓各界對我校繼續因指責謾罵影響校譽，令各舊生恥與為伍。
是次修函，為敦促我校不應對何副校長紀錄處分，不可事後對其秋後算賬。應保持公開持平開放態度處理該事，勿讓此事為學界首開先河遺臭萬年。

香港孔聖堂中學眾舊生
二零二零年二月二十四日

推呀推

推推推

何Sir

黑校

陳耀華

已留言

Same

Email sent?

sent jor la

學校YouTube Channel

.

按照channel嘅作風

依個老師聽日就會俾人貼哂身分證號碼等個人資料出嚟

今朝睇，
好似仲有段話佢地染紅嘅爭議新聞，
而家無撚咗

間學校根本就係痴撚線

34歲就做到副校長

難以想像個channel 係點樣連詳細地址同身分證都起到

推呀!!

呢個副校呢
咩事都冇

有熟人

食花生先

如果個Channel係狗開嘅話 完全唔難理解